政府只要出呢招，香港示威即時瓦解

答應五大訴求，缺一不可

俾錢得唔得

咁要睇比幾多
香港人好撚自私 每一個人都有個價

Fight for freedom Stand with Hong Kong 五大訴求 缺一不可 612 721 811 820/821/822 死線（未定好） 823人鏈 824 機場 824 觀塘 825 荃葵青 831 中聯辦 9月三罷 不分和勇！

放哂大波女黑警上前線 香港示威即時瓦解

823

824

825

我好貴

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

夠錢俾我課金建國買戰機核彈打爆支那我可以考慮下
如果唔係 幾多錢都一樣

絕不割蓆，保持改進

我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得今日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？佢哋係為咗香港嘅未來呀」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

解放軍都得

我對錢冇太大興趣，份工已經夠我洗

4000蚊都出咗 不過就來洗曬去gear度
好想再出多啲錢